英雄學院幾時再出動漫

好想睇

好想睇 好好睇 快d睇

睇漫畫已經覺得唔夠喉

動你老母漫

漫畫都無停到, 點樣再出

集英社執咗，唔會再出

原来要停先出架咩？

真心

有無機會其他公司整

唔信咪柒問

唔係唔相信，係唔想接受事實

動你老母漫，動就動，漫就漫

咪話出10月出第4季lo